報左三間asso都唔收 點算好

太空 CIE CCCU都rej 我

指大

考幾分唔收先

Hkcc

明明都過晒22222

asso都唔收

咁咪入Ive,有咩點唔點算

學店都唔收 你去checkcheck iq好喎巴打

留名揾學校讀 利申又係asso唔收

文科仔

咁又點

無科啱

而家係學校揀你，唔係你揀學校，自己諗

巴打你分別報左咩科？？

文科可以試下LU LIFE

Ive好過asso

樓主文科不如讀ba

too far

微積分

樓主有無趣一齊搵學校？

有科岩一早去左

無

仲有得揀咩你 出到黎做野，大把人日日坑口出葵涌，或者屯門出小西灣返工

返8半=地獄

唔講仲以為你狀元間間搶住收你
太遠 不了 冇科啱 又不了

你無書讀，中六出黎做得啲咩，雖然副學士全部都就黎收皮，但有好過無
btw 你有冇三三二二，有話唔定私立大學都得喎

文科都唔收？
巴打interview有冇講過野

珠海學院

我真433333

珠海不了

有
但好似嫌我樣衰唔知點解唔收
但差過我就收

迷離哥哥訓晏左未上得切黎

有咩點算好，樓主自己選擇唔讀其他

樣樣都唔岩，樓主去做M記算啦

唔想repeated唔想返工

嫌三嫌四都唔知係咪假膠

得罪講句
我懷疑緊係你interview有問題
如果報左3間都唔收就真係有啲跨
基本上asso interview有講野 對答到就得

由得樓豬仆街啦😂😂😂

做扎鐵，月入四-五萬

幾分

1個4 5個3穩入大學架
等Jupas放榜算啦

hkcc都rej埋

返工啦，做asso仔又要比迷離哥哥笑走後門

ive
hkuspace

你係咪on9
假膠黎

大把野做
三行 保安 飲食 清潔

其實asso 點解會唔收？

你都幾高分，喺度扭屎忽花搞緊乜撚野
Interview都唔識講野？

咁高分，入硬，唔洗報asso啦
又要比5000留位費

食屎狗狗

Retake

city asso?文科仔=死

好明巴打 看報左三間asshole都唔收

我屌 你一係搵樹仁、珠海、恆管報左先，唔洗一黎就asso 嘅

I love ugc

hkcc世界第一

Space都唔收你，咁你好打極有限

千年毒J

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

迷離哥哥

Ive藥劑點睇 再唔係就台大

文科仔玩我咩?

我無報到台灣

唉

樓主讀台大
返香港報asso冇人收
都唔知佢係度做乜撚